消息：本港新增約60宗新型肺炎確診個案

消息：本港新增約60宗新型肺炎確診個案

消息指，本港今日新增約60宗新型肺炎確診個案。本港昨日新增71宗確診個案，累計個案達8425宗。

2020-12-25 13:38:32

Source: RTHK

我正式宣布，疫情已然

開gym未

回落

有疫苗，唔怕。

贏了 可以出街挽了

Keep 住日日50-60 到有疫苗 然後突然清零
就話疫苗有效 劇本

無事了

依家驚變種病毒之後既影響大d

第4波已完

每日一百單以下
穩定咗

政府：可防可控